單身好悶 招人去老蘭玩

如題 有意pm

Pmed

Pm

留名

仔定女？

絲

自己一個去打獵啦

未去過定點先？

去過嘅 一兩次咯

驚被打獵

有冇俾仔食？

omed

冇人獵你先sad

有人埋身㗎 食就無啦

想幾時去先？我都好7悶

我要同姐姐去

想去飲fruit punch

幾歲

都係五六㗎啦

一齊囉，齋玩

20

有無介紹

想玩賓洲

咪撚扮啦屌